老老實實，台灣金曲獎算唔算係全球含金量最高的音樂頒獎禮？

至少台灣的金曲獎只會讓有實力的歌手入圍／攞獎
睇下其他頒獎禮

香港唔駛講，分豬肉
日本黑箱操作都好嚴重，日本唱片大賞大部分都係某Ａ字頭公司旗下歌手拿獎
美國GRAMMY主要睇歌手賣碟賣得好唔好/歌手本身紅唔紅而唔係睇歌手本身實力 連Britney Spears／Avril Lavigne／Taylor Swift／Katy Petty／Justin BieBer呢堆唔識唱歌的垃圾都有獎攞

反而全球咁多頒獎禮當中，真係得台灣的金曲獎會注重歌手本身實力

收皮啦

好難唔同意

Britney Spears／Avril Lavigne 唔識唱歌你都講得出
自己上youtube搵返Britney Spears初出道啲MV睇下聽下先啦

咁都有老屎忽

屌 係香港失金率最快就知

我係90後黎

以樓豬所列嗰幾個獎黎比較
金曲獎的確最有說服力
不服來辯

Avril Lavigne唔識唱歌？ 你傻撚左？

Katy Perry心諗 我都想攞過Grammy